我正式宣佈 我就係感情台雀后

手天使

不可愛

收錢

雞

我做雀爺ok?

關你撚事

Okay

威 小圈子

教我

結婚未

玩未

交學費啦

請你做花狗

lm

抵你地冇波

我最大波

雀屎就有你份

圖？

ching ho ball

Bb ho ball

屌你老傻

今日同完bb無約過就玩了pubg 同麻雀 巧有緣牙

係人都知

其他人不用知 我知就夠

最鐘意同bb一齊打機

幫我

撚雀

撚你

娘娘撚我

我係雀后

感情台巴打有福了

雀屎后

無你份

屌你老傻 開post未

未

我愛你

你是誰

傻哥 手天使糖糖

傻西

手天使教我打牌未

打咩牌

Hello bb

Fast la

ok

快 我要頭香